魔力寶貝正服強勢回歸(45) 封測開始 斷線準備 維護準備！

永恒初心最精彩片段！

記得拎完獎狀去左邊士兵拎禮包 右邊伏黎
入雙子 多d hk人

Ser已不足一日內玩完（瘋狂斷線）
電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

主程式：

官網：

八業巴整既網站

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

公式

計掉器

台仔整既QA

封測之斷線輪迴地獄

斷線寶貝

垃圾代理消費玩家懷舊情懷
屌你老母
屌埋你老豆
屌埋小編

回到初心，斷線之旅

Lm

今朝忙冇追post, 依家咩環境？
又係4月1咁？

維修？劈住三刀先囉

12:30重開Ser

快過4月1收皮

衰撚過4月1

整得最完善係砍三刀

似啦 開始15分鐘就斷

開到先

又比佢撚

開多個天秤

咩意思

成個server先最多16000人？

其實佢個ser 咁廢係冇得救
唯一方法係限單開或者磨到啲人冇癮玩先可以少人啲

大家都係去雙子

無計 我懷疑佢用手機開ser
一多人連 粒cpu就熱 過熱就降頻 降頻就死ser

屌你老母 一間正式既公司都仲可以衰撚過搞私服既人
咁佢公司請果班乜撚野人黎？
大家可以入去呃飯食都得

咁柒，20分流J咗成個月，最後...

3開就5000零人，2開就8000 就爆似乎合理解釋到點解上班時間都咁爆

直頭比錢搵d搞私服既人幫手搞好過啦

小編我架屌你，唔好搞我條女

根據水藍：

註：正常私服僅能在一個伺服器上同時在時 800 人，
而本服超過 3200 人 (單一伺服器)，
重現了昔日繁華法蘭城景象。

維護結束時間另行通知

小編又叫他媽殺卡馬哥多咩

屌 真係笑撚左出黎

1個分流得800角色金，邊夠洗，起碼8千啦

再嘈我剪埋你呀

推到小編出樣

問題係水藍d分流係互通 初心都唔係

斷線魔力

你老味

佢登錄器都無實時顯示到伺服狀態，得個框

唯一方法係俾錢買個靚少少ser 啦屌

水藍5個分流就萬3-4人
夠頂初心20個

係咪撩交打
好嬲好嬲

佢呢到應該講緊水藍同一個分流有3200人上線，即係3200個角色係同一個ser互相見到對方

維護d咩？？
諗緊點樣唔爆SERVER又可以穩定咁玩?

想問下個ser咩環境 又斷線？ 見佢開始維修緊

利申番緊工唔知咩事

2個星期喇，要搞一早搞左

唔好咁睇得起佢
佢地真係技術上做唔到

???

個老細會唔會摺埋隻魔力算

皮已收
根本搞唔掂
快d搵過第二間好過啦

我叫他媽哥池馬可 留名 開服隻揪

笑到
搞左成個復活節又係得個吉

真係痴線，又再delay
乜撚野3日封測，永恒封測算把啦

分分鐘放假無撚搞過野

上fb同巴哈睇下文先

日日同小編瘋狂搞野就有

搞小編就有

笑撚左 封測都可以維修 仲要俾左成15日去更進 沒咩大既突破

之前成日有班友係到嘈
到頭來正職都未就收皮

摺左佢啦
冇咁大個頭就咪撚戴咁大頂帽啦

放棄 水藍算

辛苦大家了，封測圓滿結束
封測時間10:00-11:30
經過各位勇者的測試
發現我們公司還是不行
永恆初心走入歷史
感謝各位勇者一路走來的愛護與支持

接著我們將推出小編的首次出道演唱會
還請各位勇者多多支持

原來升到10Lv已經偉大成就

BLOCK 埋左成個台灣IP 斬到66% 人可能夠做呢

儘管我們預期在廣告期間預估約10萬的真實勇者會員，然而廣告尚未正式開啟，勇者的會員數量已達20萬之多，所以我們必需作出能承載50萬以上角色的承載處理，我們包括合作方、製作組都在想方設法，包括也請求日方研發的支持與意見，但這的確是魔力寶貝有史以來面臨的最大壓力承載挑戰，因此我們也必需進行多次的模擬測試，請勇者再給我們一點時間呢
50萬 人唔笑狗都吠啦
依加5000人都無 都死ser 點睇

你啱先入到game未

諗多左，今日5萬都無已經爆

98%魔力 2.0
人地就未開ser
依加開左ser就玩唔到
永續99%魔力 就係差1%

雖然係改圖
但間野咁搞法我覺得都不遠矣

經封測測試後理解到我們在技術上無法順暢營運遊戲進行並再一次認清我們能力的不足的事實。
很抱歉未能給予玩家良好的遊戲體驗。
我們有緣再見！

吹水扮努力姐

出道？小編下海玩撚哂三穴都唔撚掂呀

砍3刀個頁承載50萬人

唔好話突破
依加直頭係退步
仲衰撚過4月1

貼去fb

排

建議升到上10LV既玩家送曬10~50既獎勵
應該難撚過3日50LV

希望夢想成真

笑死

有無IT人講下
其實有咩咁難搞

玩得返未好彩返緊工

好撚絕望

入唔撚到呀

仲砍落去會唔會砍撚曬成個魔力D王
親愛的玩家你好, 魔力所有王都給你砍光了

等睇小編出黎道歉
今次唔好戴口罩

都幾肯定,過左今日升唔到30LV
聽日後日都唔使升

係水藍打格仔就職要幾耐？

唔洗IT 都識答啦
間屋等20個位，塞成千上百碌黑撚入黎，咪逼爆

pin this please

我係佢就一早就遞辭職信

算啦 我已經唔想玩魔力 小編 你除啦

屌

多謝初心帶畀大家咁多歡樂

IT狗要放星期六日 下星期再封測

70%魔力

咁咪開大啲server 囉
唔夠錢？

我都信佢地根本無upgrade過個ser
個餅就得咁大,佢點搞都係咁
依加仲衰撚過4月1

1個半鍾

玩小編算啦

好分顯係啦 都未講其他bug
水藍都同時入到1萬幾千

....仲未玩到?

仲諗住返工偷走返去玩

佢地覺得1蚊分做100份會變左10蚊呀嘛

唔好提錢得唔得
佢有就一早搞掂左

唉 見間野搞到咁真係唔知講乜好

不如水藍開個新ser算啦

諗住掠一筆就執啦
仲擺咁多資源落去咩

人地水藍唔肯

佢地開ser成本應該得1萬蚊
砌部家用電腦以為搞得掂

封測都唔知你地衝lv做乜鳩, 又唔係送靚寵 登入去東醫鳩叫三日咪算囉

同問
成日熱門都見到魔力

十個餅，你將佢搣碎分一半，變20個，甚至磨成粉，都改變唔到個基本事實on9 代理

搵巴絲一齊搞個新百份百好過啦
之前百份百都好似係某個巴打搞

跟住見咁多人就俾多1倍budget
2萬

97%

我睇台仔dc 啲人講，我自己整理，應該大概係咁

魔力原設定好似係每個分流上限800角色，20分流x800= 16000
但登入既人多過16000，所以個ser繁忙，啲人係咁撞就會導致死ser?

解決方法:
將800角色呢個上限推上去，但呢間垃圾代理冇技術做到，只可以不停開新分流
而20年前既大宇同而家既水藍就可以做到

其實已經冇乜人
係佢個ser仲衰過之前

睇返以前D OLG洗裝bug好似係fix唔到
佢搞唔掂斷線大家識做

你都講得輕鬆囉......
你係東醫企到5分鐘當你贏

800 係原廠設定？

我上幾個post都講，我都想嘗試開服，但唔識路買端，想買返個台版端開服

佢頭先冇開天秤
應該衰過1/4

無官服依個名
會少好多人玩

有奇村點半粒鐘就到啦

係掛我睇啲台灣人係咁講

800個角色定800個IP?

真心 玩左一個星期
又唔覺得需要開新ser
新手都玩到上去
宜家帶返人轉頭

個時百份百應該唔會小人得過4月1 依個垃圾服
仲要好似過時百入百限左雙開

其實係分流本來就頂唔住800人以上定點？
定係需要硬件支持先做到

都想入去試下呢版點玩
連擊諸刃果D勁唔勁之類

應該唔會呀話？4月1 直頭塞爆人都無今日咁樣斷法

得800唔怪得以前入唔到分流1

其實水藍唔搞
一搞 本身個班會屌晒鬼
二黎 確保到人數？
如果佢搞新ser 其實都係用最平既ser
仲要搵人管理 個個月出錢叫大陸個邊既人同佢更新 再加新野

最後要其他人搞唔係問題
問題佢頂唔頂到攻擊？

你自己20 過完奇
東醫叫人打 大把人幫手
10分鐘完事

仲諗緊隻弓轉唔轉格好

這是2021年正式錄用的遊戲代理嗎？

台版最難買

新手真係好多，打樹老猶大都見到有幾隊行緊
D人係唔想見到人地咁多咁多lv姐
要全世界同佢開荒先開心

我諗兩種都要
硬件解決都佢地唔洗攪十幾日啦

佢哋鍾意魚蛋呀嘛

聽落個概念好似CS果種開房模式咁
好似係最大地圖32人無法整成33人以上

最大問題係 宜家都搵到錢
點解要挑戰正版 靜靜地賺好過啦

其實當年大宇都好似係做唔到
唔係既話都唔洗開成十二個ser
到最後香港都開3個ser

又係到講水藍幾好

等初心真係摺左先搞好過

笑撚死 請左假果d人咩心情
搞左半個月 玩15 分鐘就收左皮

其實搞到咁不如限雙開單開算啦

點會
剩係東醫都過呢個數

你試下咪知
一開始我都屌水藍 點點點
玩左一個星期 係有人地成功之處
新手又唔係起唔到手 仲省左好多時間

官服可以搞到咁撚柒真係

其實唔係需唔需要既問題 係會無咁好玩

大手買入楓幣 升得快過bitcoin

應該係咁啦，如果要突破人數上限就要有硬件同軟件支持
所以水藍同大宇個主分流可以做到幾千人在線

其實有上限都係正常
你諗下，每個人見到其他人，姐係要connect 幾多個人

n x n

唔關事喎，唔係眼紅人地高lv，而係多奇怪非魔力既寵，生產裝備有斷層，等級又有斷層叫打王解任升lv 都係好少人，係個生態唔平衡先無新人想玩

CLS 1點都黎啦
水藍算

晒氣啦
支那服流量點都多過初心服咪一樣咁run
根本就係初心廢

4月1有辨你睇仲再今次係剛檔
仲請假除左話佢戇鳩之外都唔知講咩好

初心失敗
佢哋最開心

水藍真係太容易玩
我估大部份人都係鐘意主線1.0 2.0個過程
但水藍既起點就係後期地圖

大把人帶住你，仲送錢送寵，個趣味係d 乜

初心技術太廢，所以只可以不斷起新分流去消化人潮

唔洗一星期都玩到好後期啦，係缺戰友悶

頂峰時期大宇真係剛剛好頂到咋
Ser全紅，登入唔到，lag機

你玩過未先
斷層？ 成個里堡 都有低lv 裝
我頭先先打完雙王

無錯
依家佢定期出d包包 抽野 課金卷再抽
d人幾千幾萬咁比錢佢洗
佢緊係用到水藍ser盡 開始個個月回唔到本就執 之後等多幾個月再改名開新ser 又開始搵錢

咁好笑 封測都收皮

官服個牌頭好重要

係先比你登入左，開始計費啦，然後再斷線入唔番

玩左幾日就80幾lv 玩到悶，升lv 地點太一式一樣，雪塔可以搞掂哂，里堡有裝賣既咩。唔係亞城咩

其實大宇果陣都係東醫先lag，行去少人嘅地方根本好順
而家係有冇人都lag

我返水藍先 你地玩到叫我

訓醒食完LUNCH仲未搞點

我都因為係官服先玩返
唔通玩老反咩

打錯

玩一個禮拜就打完雙王？咁同自動game 有咩分別

不了
全十技左了

帶唔帶我就格仔

其實大宇都係搞唔掂，所以一直唔敢開免費服

gogogo

真，唔係官服個名真係唔玩

ddos呀 你估真係咁多人玩

最記得雙子係1到10 由朝早到訓教都係撞唔到入去
就算入到都超lag
其他星座 有一半都差唔多情況
香港ser都差唔多

其實有冇人估計過搞個官服成本要幾多
300萬搞唔搞到

咁睇落都幾難搞
佢仲要免費基本3開
而家又多人識用沙盒,多電腦刷錢
加埋大陸D工作室...
個個都百幾二百開....
根本20個ser幾十條友就玩謝

起點唔同，落咗火坑先啦

同埋你都睇到大宇個時係幾多人
呢個ser岩岩開得1.0，全新人係晒法蘭法都唔知邊度有佢吹既20萬人

都似係 應該比人DDOS爆炸 入邊唔係話好多人

我自己打完雙王就無心機再玩，我細佬就有心d 又課埋楓幣，解埋去黃蜂區高lv 地區既前置任，仲要埋堆求人幫先有人打，根本無乜新人，3月底玩到上星期都過百lv 7~8技劍士都玩到悶，係無野做等初心先格硬玩落去

大宇全盛時期有原廠幫手, 點同依家

513果啲以前都係俾人ddos 架啦...係佢頂唔順真係好廢

9 成水藍

如果係ddos而死服，就唔同講法

你試下咪知
起碼宜家都叫做止到痕
佢搞得掂我先初心返 慢慢升

我驚佢咁搞法 樹老都見唔到就執左

樓下個看更都識用沙盤

點解可以升得咁快

呢d比錢就解決到

正版授權官服都可以比人私服ddos 爆

講到私服唔洗俾人攻擊咁
做官服咁大間公司都搞唔掂

悶玩其他野啦
今時今日咁多娛樂

我玩過好多次啦
就係覺得無咩感覺，比人帶住升

第2轉入去果陣好順 應該大家都感覺到 之後突然就炸左SER
似似地DDOS

就咁睇初心好似都係用左幾皮左右

玩一陣就爆機
同埋冇左新ser 想賺第一桶金果種衝勁， 感覺始終唔同

但初心真係太廢，生性d 得唔得， 小編我屌你！

人多我諗都算，佢要解決係當個ser爆咗後，點樣唔俾人撞到斷線，發覺魔力舊驚有依個問題存在

無腦升lv 又唔洗等稱，係咁上下，仲要係晚上收工玩咋所以咪話悶囉，唔係未試過，係試完無果種感覺

我放大假先玩到咁快
宜家隻獵同廚 不停掛同整都係6技

咁都係屌返初心

每個魔力私服必經既階段
好似交陀地咁

幾十萬實有既

呢間公司往績做短炒手遊仲要同一隻game摺左改名再出
點會大投資，小小錢叫既細既死掂佢

我同佢都一樣特登買左新手提電腦淨係為左玩初心無其他野想玩

唔駛掛， 幾十萬搞得掂啦， 我估
佢班it 狗分分鐘都唔係新請for 魔力， 應該係舊底手機game d 人黎

睇FB而家個反應感覺都無4月1果日咁多人 一千個回應都無

唔係話等公測先打既咩

建議玩捉棋
我冇玩2年，近排玩返，有新鮮感

上網下載 單機or 聯機魔力
set 到 初心1倍經慢慢打都得

以前果隻百份百魔力好似用左1萬內已經搞掂全部高登仔
不過解決唔到ddoS攻擊

諗諗下先記得
頭先一開始玩就見到有人伐野
封測都要玩生產咩玩法

ddos 有冇方法防
照計呢d 咁粗暴既方法其實係咪又係俾錢就防到

計埋人工租地方咪幾十

平日

交保護費啦

真

你依句令我諗起以前有個連登仔
又係有個魔私服搞極都搞唔掂
吹水話願意投資100萬
之後我串佢佢話投資100萬落去咁on9
佢話其實出嚟社會
投資100萬係好少
最後個私服都收咗皮

西洋棋？

仲唔識搵上遊ISP去幫手

巴哈真係有人拎左張圖開post

自從上次俾人屌到收咗皮一段時間，我地水藍大軍終於等到呢個機會！

上呀！同我Sell到佢地玩為止！

我覺得佢地係咪無玩過ONLINE GAME
好似上面講DDOS,外掛,BUG,多開工作室,人數上限
樣樣都係ONLINE GAME死症

dota2

【信息更新】
抱歉讓大家久等，遊戲臨時維護仍進行中，請各位再耐心稍後一下。具體維護完畢時間，請等待進一步更新。
我們發現個別玩家惡意散播不實信息，希望大家不要散播，一切請以官方發佈的消息為準。

下. Lunch 諗惶入走睇下,
又維護?

俾人知你交保護費咪個個排住隊ddos 你

聽日就要返工了今日30唔到就完了

水藍就近乎單機先悶，你仲叫我下載單機玩你唔明白果種初心既衝動

咁快發現到張改圖

屌， 記得有個咁既人
不過唔知最後點

小編有睇連登架嘛

我真係想玩初心 多過水藍
佢可唔可以生性d

1個鐘前

127檔新手寵，簡單模式魔力

有人貼左上FB同巴哈

早知4月1開埋儲值商城賺左一筆先啦
而家ser又開唔成，錢又賺唔到，仲要比人屌

人地d隻隻online game都比人ddos
點解係得佢出事

好悶

咩事，del左

魔力個程式20年前, 個時用緊舊architecture (32bit)
memory(ram)個d上限好低, 應該4gb就無了
個程式都係預800-1200人
本身魔力database個邊寫到好似屎咁, 係咁僭建 個結構又打得唔好
少人都算, 一多人/多資料就load得慢卡住成個database server
讀唔到data/寫唔到data ->死
利申有開過私服睇過databas

要解決哩d野成個server要大執/重新compile一個64bit版, 執番好個database

【信息更新】

抱歉讓大家久等，遊戲臨時維護仍進行中，請各位再耐心稍後一下。具體維護完畢時間，請等待進一步更新。

我們發現個別玩家惡意散播不實信息，希望大家不要散播，一切請以官方發佈的消息為準。

----------------------------------------------

親愛的法蘭城勇者：
目前遊戲內人數偏多，需要暫時進入約1小時的臨時維護，處理修復斷線相關問題。請留意後續的維護結束公告，開服後將全服發放補償“驚喜卡時撲滿（1-3卡時）”。

就係佢地有所為而不為，透明度又低，跟進又慢先容易有假消息傳出囉真係有心做既一見到就即時解釋啦，隔一陣想出post 先應下機咁

戰棋

保護費都可以搵正途嘅
住公屋都可以搵隊G4保護，只係睇值唔值

有台仔屌佢維護一個鐘但開唔到，算唔算散播不實信息

同sega pso2個蕃薯ser有得fight

屌你得三千人仲可以窒過 msgo五千人

不如比錢問水藍買啦

隻game 成個生態設計係要多人玩
但技術上竟然承受唔到多人

千錯萬錯都係it 狗既錯

估唔到真係變佛誕魔力

魔力好玩既地方，係真人代入rpg 角色一齊冒險同生活，而唔係因為升得慢所以襟玩

無限封測啟動

咩圖黎，講解下

因為當年寫出黎係為月費game而出

呢隻game 有冇可能玩一年仲封測緊

其實拎返d地圖再寫過應該唔係好難姐

#71 個張收皮圖

玩多3至4次 由頭起家 真係夠皮

可能下個月就宣布收皮

永恆初心 永恆初始化

以前有萬人已經好撚犀利岩岩興起，以當年電腦配置黎講係好勁，好難要求20年前既程序員會有20年後既宏觀

繼續砍3刀

鬥燒錢實輸，咁多IoT 同機俾人種晒木馬

咁水藍都幾勁

等到無人玩個陣佢就開到服

有人帶好快
有個新手3月玩我帶到佢1星期就90定100
而家123LV了

速食玩水藍咪岩LOR

睇下會唔會有大公司睇中商機同初心大宇傾買左黎搞啦
但俾著我係老闆我就唔敢掂魔力啦

其實勁嘅唔係水藍，咪又係一萬幾千人
今次件事後發覺真正勁嘅係支那服，人流有幾十萬都一樣無事

幾時帶下細佬

交比係重寫下星期一朝早放係的枱面

全面退場

我係見到初心代理先玩，俾佢撚到狗咁真係至高享受

我玩左幾個禮拜仲係6x而家搞緊生產賺錢

唔好話我話 應該開番都係keep住斷

小編只要捱到今日收工，星期6日放假咩都唔洗再理了

好快會悶，果種單向既玩法，同細水長流無得比

睇黎魔力呢舊肥豬肉唔係咁易食
唔怪得大乳唔撚搞

請假玩刪檔封測本身都好似over左

隻game執柒左未

你玩左幾星期都係32LV 係神績黎
KEEP住

其實唔明佢有咩要維修斷線問題有得維修架咩唔係太多人就會咁？

大宇自己個月費服都未摺
分分鐘佢都有份打柒初心搏D人返去交月費

依家係根本冇辦法解決
俾左十幾日都係咁，俾多幾粒鐘又會有咩用

應該係假膠多

係咪又死左
個封測都幾短暫
冇棍小編做我女朋友好無

聽日後日放假 又可以側側膊

上次中完伏，今次仲有人請咁傻豬？

初心出左名屎架喎

你地有無諗過水藍好多技術都係搵外援整
同埋官方個人數係接近真實，水藍都無能力接收一半人

唔好成日水藍水藍啦

咁易做大宇神早開咗，邊使搵水魚初心落疊去搞
無一間公司比大宇更清楚魔力整個系統運作

無朋友一齊升
我宜家專心掛tomato

刪檔都咁搏，一睇就知真係on9 會員

幾時先開服
咪比我睇死呢三日封測最後都係爛尾收場
如果維護完暢順到，公測後我每個有玩嘅連登仔送一隻黃螳又點話

水藍個client咪又係大陸佬搞

依家偷走返去玩得未

小編辭職我養你

呢D 要切JER 先燈到
黃螳算啦

班變態佬會叫佢露出胸部

繼續觀望,等佢個ser正正常常 ,有人開始打猶大先開始玩

可能下年4月差唔多可以開定人仔儲卡鐘

黃螳咁辣殺不了

要了

所以我真心話支那服有料到，先飛開支那玩家幾仆街先，但佢地真係整得到個幾十萬流量魔力出黎run得到，原來件事已經唔簡單

1人4隻開檔屎咪算囉黃螳？驚你棄遊都未找哂條數

初心就係搵大陸佬搞

前期算係咁啦

下年間公司執柒啦

笑死 黃螳唔易捉嫁 ching

裝好易搞，執到幾套無+弗夠你頂到90

你捉到個服摺都未派得俾咁多連登仔喎

我都想知
定係有咩百寶同應急措施未出

佢無話係1LV 黃螳
捉野生有幾易呀

利害利害
玩得未呀

折現一千魔幣

問題係錢呀

柒少陣 當幫忙

飛過去一次袋得幾多隻係身就算你話野生原地掉當派左咁咪可能快d

就快2個鐘啦 班猴子it食完蕉未

搞到咪得 ser都未開到講經咩

其實岩岩都有講過800個人就會超負荷
咁正常佢地都應該可以複製800個角色係server上同做過唔少測試
但而家點解都係超負荷就會斷線

初心都係支那公司
係佢唔肯出錢同放權俾識搞既人姐

勇者你好
小妹正在和it男玩動森喔請耐心等候一下

大陸有懷舊官服

初心： 我地宣佈轉為月費營運

哩d野，1,2,3.0時代就話姐，出左咁耐，咁多個patch，應該一早改哂啦

認真 月費仲好

唔多鐘意昆蟲
可唔可以要隻幻歌鳥

我幾enjoy捉寵
咁嘅年紀玩返隻game都純粹係樂趣，反正係遊戲入面賺唔賺到錢都冇咩所謂

送野生黃螳就得啦你

冇啦，個底冇改， 之後d 更新base on 個底
愈黎愈多野就冇人會重新搞過

幻歌鳥咁樣衰黑鳥靚好多

返大宇玩唔好

有冇傻仔請左AL

非常認同錢係主因，有錢嘅請隊G4 24小時保護間公屋都仲得，同佢初心ser一鳩樣道理，無錢又想搞保安一野就俾ddos玩爆

屌你老母呀

其實有冇人試過幫魔力個db寫個io 然後後面可能用返個mongo黎寫

水藍撚笑人玩支那魔力既同時原來自己都玩緊

我記得當年4b弓頂攻賣到1萬
仲要無疊既年代，一轉靈堂廿格先千5蚊

ching我撐你，佢哋咁衰鞭鳩你

利申：冇請

自己老細，梗係唔會去攻擊

今晚收8點半
放工做完gym可能都未有得玩

真
但星期日開始被逼放左2日PH

幻好少見

而家都死 今晚人最少多一個double
你諗下公測果晚就知

大宇，大陸，水藍都搞到，有冇可能係d 新patch fix左唔少野

初心又窮又要扮回到初心，淨係買最初1-3 d patch,冇後面d update所以出哂事？

宜家d尖有開咩
邊間平又唔駛長約

勁撚鐘意鳥人
抱住黎屌

一隻十幾年前既game都搞成咁

幾千個連登仔，買封卡都買窮佢

去模倉買盒麥林

*2 但推10技 要升到勁高lv好辛苦

瞓咗冇睇，有聲控四驅車未

麥林唔係槍黎架咩

扮乜撚初心根本係買左最原始果隻私服
因果係獨立買黎塞落去

我寧願佢轉返月費

唔只十幾，過廿年

你諗吓近代果啲mmo同server 果個溝通密雜頻繁幾多啦，魔力唔係動作驚黎，少好多野溝通，仲要係史前遊戲，講經咩
廢就廢啦

月費會解決咗好多問題

同老婆大戰300個回合都未玩得

轉月費我就唔玩
唸住唔洗錢純粹過下手癮

大宇有source code任改， 支那懷舊應該都有source code(舊少少) , 水藍應該唔係用source code改 但佢地個邊有真IT人搞Server防ddos 同分流， 仲有hook/改exe檔(直接改memory address個d

大陸服唔知
不過大宇初期個ser 好似都斷到pk?
水藍就... 私人營運我覺得人數根本冇得比

因為會少好多人玩
但少好多人玩又會越來越少人玩

佢係咪好多ser 每個ser 有10零個分流咁？

要買GP晶片

已砌

依家2021 年仲有乜遊戲夠膽月費

有Siri晶片

原本真係

應該唔係夠唔夠膽， 而係大家都知道，免月費再出商城仲好賺過月費

個ser好似有開始反應

依家仲未玩到?

又老點

我都係
但除左黑鳥其他練上去都唔知加咩好

5th果個咁勁

仲未del?

入到game個message唔同咗

痾屎唔出賴地硬
人地攻擊你，人地冇比人攻擊咩
插住旗係度就會有人挑戰你
常識黎，冇料就過主啦

依兩個禮拜支那應該集體放大假

都唔好意思再笑98%魔力
原來搵間公司去搞都會卡住係98%

再搞唔掂遲早好似睇戲買飛咁先官網登記星系，登記完一個月內無得轉以控制每個星系人流

70%咋今次

99% 俾錢大乳買營運權+ 跟住無錢就買個入門版私服code

係大6 team既話都幾失望 近幾年又話大6 多tech team人才 個個都996 點知原黎連個20年前既game都搞唔掂

我懷疑依樣野需要既技術幾高下，所以唔會做

996果d點會同你做初心依d公司仔

執咗唔洗心掛掛

水藍又凸破上線人數

其實唔del有實感d既
話比人知個世界一早就有勇者

唔係好似私服端 大宇先有開到180級

琴晚大斷

你見佢fb用埋d蝗term都知

Sun唔係去到210咩

返緊工
係咪仲未開得ser

唔知大宇俾咗咩佢
改唔掂

係咪又好似上次咁 關左ser要成個月後先開返

專心返工啦 睇間垃圾公司咁既能力
6月都唔會玩到

Sun最高300
不過210後唔係直接升係要不斷打班儲野食黎升
自己改既改到1000 lv都得架

每次玩10分鐘，關一個月，再玩15分鐘

非魔力寵你可以唔用 對遊戲無影響喎
況且又唔係特別勁
生產裝備斷層 等級斷層
我唔知你玩過未啦
樹老呀 雙王 猶大果啲叫團都好快齊人
升lv由里洞去到彩又係好快齊人
裝備去第二個城全部都係低級裝備
你講嘅野又係鳩噏

或者係大宇想自己開，太煩搞到一半就搵公司食
結果間公司仲廢

大宇: 免費版咁易搞咁好賺我自己搞啦，做乜會俾錢初心賺

程序員
要ban呀呢啲

廢到
今朝用佢個更新檔貼入唔到server
重新下載安裝先玩到

斷一陣姐

又岩你老母又宏觀
仲要p牌

講經咩
水藍咁好
仲唔一早10萬人鳩沖入去

NO 我之前有講過 個程式太舊 加個爛位 / 改啲數值上限 唔係正常program思維將上限改大就得
IT狗嘅話我可以講埋關storage address allocate問題事

始終唔係官方
初心衰極都大宇簽左名

係 幻歌有排都上唔到10技

咪睇吓初心一個月後剩番幾多人
2邊都有玩
維護前升到15

都話咗水藍開個新ser自然有幾萬人入去玩，人地唔like或者當水藍係condom等初心，純粹唔like入面已經個個高Lv

嗱 我鍾意你坦白

梗係齊啦
好似話解咩任都有個任務獎賞咩幣
草夠又唔知可以換乜

水藍咁多人隊入去佢都係死

唔會開架啦，得罪班股東

自從出左初心 櫻ser已經入唔到
要去其他分流

建議唔好諗依個問題，
一隻免費版正服俾佢企得穩，
全部私服一個月後少一半人都有可能，
用盡方法唔俾佢企得穩先係最大利益

真， 點會開
一黎佢都食唔到咁多人
二黎開個新ser 吸走哂舊ser d 人就俾課長屌死

咁搞法，我收工都未有得玩

企到未

唔關事
兩種玩法黎

我就唔理
免費我就玩

放心啦，登入寶貝永不缺席

收工有得玩會唔會諗多左
事實係 班垃圾it狗 6點收工都未搞得掂
收左工先 星期一再整

肯定冇， 預計又停服兩星期

開SEASON咪得

...仲專登偷走返去 你同我講又玩唔到

好關事，同一類客源
只不過官服攞正牌落廣告
仲可以吸到原有客源之外嘅人注意

到底入得未

d客上個月等到依家

笑撚左

Strong hold ar on9

星期六日都唔會玩到

我承諾大家我們會盡最大努力佛誕 4月28號前 開服

越黎越似

開SEASON 咪人人開荒
開夠半年就入返正服咁
之後升到145 就送獨有寵/頭飾就得啦

上面條打手醒呀
雖然都係抵唔住頸屈晒全部唔肯過水藍嘅都係葡萄人地高lv, 魚蛋論etc

但起碼有用下腦，係咁耳講咗自己有玩初心先，再瘋狂吹奏水藍

前幾個post d低汁打手真係要學下野
好似咩發達鳥嗰挺低汁低EQ打手

用客源黎諗無意思
依加個情況就同cyberpunk咁
吹到大一大但係無樣得
連最基本嘅野都做唔到

兩重玩法，
你想慢慢升半年技都未升完丫
定快快手手半個月升完技升完lv去打王/捉寵周圍走？

咁可能有人好enjoy坎村自閉啦下
最好一世都升唔完技水咁

2.0 同3.0就2隻GAME黎

仲諗住今日有得玩

你預佛誕等到聖誕

唔好咁講啦 連登仔信初心搞得起架

認同嘅 風格都完全唔同

算啦
短期內都搞唔掂嫁啦
返工時間唔係特別多人都爆ser
放哂工多人個陣實更加頂唔住

佢個斬王 斬到改完都可以BUG到就知佢有料
佢斬王個基本野都寫唔好

屌你老母今晚放工返到去仲未有得玩嘅話

我就繼續等

自己有n隻145都唔想玩返水藍所有野係做係好好 但玩耐左太悶年年等灰熊 抽火柴 gm區升寵

初心支持者點面對 封測十分鐘又斷
上黎圍爐打丁都唔夠時間啦

由1小時 到 具體維護時間需要進一步更新
同上次咁似

大家一齊玩水藍魔力

經驗倍數啱哂上班一族
可hea玩
連線穩定過初心官服
亦都無眾人皆醉我獨醒嘅初心撚
水藍玩家大多互助互愛
最近多咗人玩

真佛誔魔力

我都係
不過好過無得玩

我都想有得吹奏初心，但初心唔爭氣

初心團隊: 整唔到 等到放工 之後放六日

無入雙1睇
不過目測每個分流最多500人

佢除左叫拎左版權之外我未試過有其他魔力服差得過佢
講緊十零年前玩支那私服都唔會咁撚差體驗

冇得玩都唔想返水藍sor

唔緊要嫁
最緊要大家齊齊開荒
要斷一齊斷

係 最多唔玩姐

走啦你
又踩初心吹奏水藍
低級打手

人生得魔力嘅就另作別論

佢又係咁叫人玩水藍呀？

係咁sell水藍
無得玩未唔玩姐
又唔係一定要玩

其實唔放假都加快唔到進度
依家就好似有一份你完全唔識既功課係前面咁
你星期六日嘗唔嘗試去做其實都已經唔影響了
超越左能力範圍

水藍唔鐘意可以唔玩
但初心連選擇都無喎

形容得好貼切

相信會玩到 慢慢等 又唔急既
垃圾最多咪唔課金

如果翻版都撐
咁同支那狗有咩分別

翻版質素更好

阿里巴巴今日（13日）在杭州舉辦投資者會議，阿里巴巴集團董事局主席馬雲在會議上回應假貨指控時，指阿里巴巴也是假貨受害者，「許多假冒商品其實比真品質量更好，價格更優惠」。

打機都要玩到單單打打真係好肉酸

....屌 舊時回憶搞到咁撚樣

最on9係仲要加其他game既寵落去
不如加多隻寵叫C朗啦

發覺好多人好得意
到反支那個陣就叫叫叫
入到game都話要打倒文字獄
到自己跌落玩緊翻板依啲支那衰野個陣
就「沒事沒事，品質好，至少有得玩」
真係過癮

正， 可唔可以變身做c 朗
跟住出氣功彈係踢個足球出去？

大字開個收費+商城server算啦

大雨個商城唔係太好

冇話唔得 pkmon digimon都有
唔差在加埋一拳超人

想要鬼滅

咁多人玩初心係支持緊正板
柒極都叫尊重知識版權
有咩好笑
香港核心都笑仲話光復香港

沒事沒事打機唔計

一直都有喎
你唔玩？

到底玩得未

呢到玩支那初心嘅都半斤百兩啦
你我都係 唔駛扮清醒 高深

其實大宇可以學Wow
出初版server

大陸代理
無事兒 無事兒

咁有骨氣點解唔一見文字獄就果斷棄game
我唔鼓吹玩私服
但我玩私服冇一個係出唔到支那武漢肺炎

瞓陣先 今晚上黎睇下個po推到幾遠

見到有人直播玩到

打機點解要分政治立場呀？
你唔鍾意你咪唔撚好玩

其實水藍加新寵無問題
不過d繪圖感覺都係hea底,又誇張又亂黎
完全做唔到原版果種樸實風格

人地至少都叫正版啦大佬
玩唔玩得係反支那程度既問題
你直接玩翻板仲大大聲係直接成為支那狗既問題
點會一樣

封測15分鐘
維修4個幾鐘

大陸代理玩唔玩反支程度既表現
你直接玩翻版係做埋支那狗好難明咩？

初心一柒，水藍啲牛鬼蛇神又出晒嚟
開住工食花生

以前正服都係咁啦

佢地改加咗野 跳過唔用領航員直接開game

出到又點又咪係翻版
所以大家覺得馬雲好正確？

阿里巴巴今日（13日）在杭州舉辦投資者會議，阿里巴巴集團董事局主席馬雲在會議上回應假貨指控時，指阿里巴巴也是假貨受害者，「許多假冒商品其實比真品質量更好，價格更優惠」。

DNA真係無得改

咁都得

下？
我玩得開心咪得
我洗乜理係唔係支那

唔係初心SER?入都入唔撚到 平行時空

入得!!!

你講得好岩
你玩初心頂多叫政治立場
玩翻版直情比人叫得支那狗
If can’t beat them, join them?

好易釣出來
食花生睇表演

係初心

正服邊有咁
以前大宇最多係好難登入
但入左就冇事
除左SER 1

上面條友終於R到存在感
不如唔好理佢啦

岩呀，支那狗就係咁態度
套番落你度就完美演繹
Perfect match
啲色水襯哂

屌 係咁話我滑鼠太快

入啦

我入左......小編

你電腦個window都唔知係咪正版啦
細個冇玩過老翻碟破解版game？
當初點解私服冒起咪又係因為正服愈搞愈柒
Iphone差電線係咪apple買呀？

唔出奇呀

x2

登入唔到

屌 on99 入唔到呀

再講我條女
我真係嬲

跟機ok?
戴返個袋，唔想變咖哩棒

開到GAME但連唔到入SERVER 屌

休息下滑鼠先

Lock9咗

休息到下年先入到 我諗

小騙公廁黎

用心提點
休息下先啦
隻手郁咗咁耐唔攰咩

真係得

睇落冇20個分流？

巴打 小騙咩cup?

屌你老母 我隻滑鼠新買返黎 唔撚洗休息

有20個分流

有下一頁

屌,入得到未架?
第一次聽封測都可以入唔到既GAME
定係封測係測驗大家試下登唔登入到?
入SER就等下星期既封測2.0?

初心膠層可能而家已經攞住份數據R其他大公司買唔買實行實短炒

你慢慢發表啦
我就繼續登入寶貝

小編有樣未 依鋪露閪都保佢唔到

好心咪以己度人
Window用正版有咩咁出奇
廠機包埋架嘛

唔夠講拿細個黎講，就係因為大家都文明進步
知咩係岩，咩係錯，就要改
先要尊重版權
細個人人download歌，而家都subscribe Apple Music kkbox支持音樂啦

iPhone一定用原裝啦
唔原裝會整壞舊電架
睇你應該用好多翻板 似乎

你條真水藍打手就死開啦

岩岩好 一隻手一個
我隻手算大

太遲啦

又可以入驚聽音樂

其實仆街d蝕少少摺左佢拎定個初心版權
如果有其他公司想做再開天殺價有冇得諗

登入都唔玩水藍呀 走啦

時空之門.bgm

小編對波仲平過阿sa喎

入到game但一個人都無

邊個on9唸出黎 用休息滑鼠黎限制人瘋狂撞ser

我叫佢架
著鬆身啲影
知你班咸濕仔無性

入到了 撞左幾十次

屌！！！！！！！！！！

入咗一個acc

我3隻ac入曬了

冇記錯以前正服都好似有？

真定假啊

又出返句伺服器維護中

又關咗啦

唔遲
我地個服柒到咁，拖咁多仍然爆ser
玩定仲鬼咁熱情屌鳩緊我地
不過我地公司規模唔名大無福消受
貴公司規模大有人才有資源
如果買左我同大宇份約一定可以賺大錢

假

真係可鳩悲，
呢個支那服，姐係所謂嘅正服，
搞到咁耐啲人連game都未入到

20年前嘅game 連最基本嘅野都未解決到

正常份合約搞到個IP聲譽受損已經可以收佢皮搵另一間簽過啦....
不過大宇唔洗做家陣訓係到都有錢收理得你地死

係咁叫我休息滑鼠
我屌你老母休息咗個幾兩個鐘仲休

做緊同4月1一樣既野

得一個入到

仲見到條友玩緊

CLS公司真係想知佢究竟呢兩星期做左啲乜維修

我隻滑鼠永恆休息左
因為我掟爆左
點算...

宣佈執未

屌 我真係一個on9仔 竟然相信今次封測可以好好咁玩

望動熄咗game就入唔返

點解！
點解呢度D人寧願玩登入寶貝都唔嚟我地水藍！？

好嬲好嬲！

因為大家一齊由頭玩尾開心好多

因為係老翻
所謂 不義不暱 厚將崩

屌你老味

3開升緊 好滑好順暢

又可以訓返陣先

上面仲有條友大大聲聲問人window係咪用正版
Apple用唔用淘寶差電
極度懷疑係真支那人

4月1號我起碼執左成晚錢

做咩要遮

你唔孤單

我只係講"半斤百兩" 你真係好鐘意屈
只係成日有你呢啲清高撚 埋又係同左膠/環保撚一樣 見低就突出黎話人 我先up下
你反支剩係反佢唔尊重知識産權? 所以尊重知識産權 但文字獄又接受到

"知識産權 > 文字獄" ? 我知你心入面唔係咁諗
但係你依家語言上就係懶清高

PS 班水藍(翻版)打手都唔駛撚好用呢樣野黎辨
文字獄同老翻都係支那 唔駛用踩人黎抬高水藍無文字獄

係咪得我一個講維護中開唔到GAME?

點解呀，連登仔係咪on9架，等隻on9初心都唔玩水藍，真係班都on9黎
激撚死me la

我唔係水藍打手只係以事論事
玩得支那game唔洗扮清高

成個game restart之後更新

冇人入黎睇我隻奇異種子

入到2隻

戰鬥暴龍

搵番以前童話個教學 以前都可以改
唔記得要做D咩 係魔力個程式到打-唔知咩野

開廿個分流又係冇個入到
係咪ON9..

戰鬥暴龍獸(黑色)(食台妹用)

一係就玩官服一係就唔玩
見水藍d post之前都無人理就知人流差幾遠

聽講成萬蚊架喎

究竟係點嫁
又話維修 但又又有人到驚
依個營運真係....講到口都臭
點解個SER可以咁廢,好似細路仔玩泥沙咁
定係其實間公司係得小編一個做曬全部野
我唔介意上去幫佢手

你轉番正版window先好無

屌佢老母,再玩唔到,真係轉玩
玩SUN又好玩水藍又好

都唔明 windows oem版1百蚊就有 用咩老翻

其實佢都無講維完, 只係有D人用特別方法開到
或者咁岩佢開左果下, D人入到

痴撚線,個登錄器仲係話維護中

我用win10免費版

我都唔明
又話維修但台灣有人直播玩緊

唔係花咩

都係入唔到啵

又斷了
究竟我地做緊乜

招女朋友，我魔力有暴龍

唔愛魔力就無事

我不嬲都冇拉人去玩水藍，唔好搞錯
貼link個個唔係我
你有你嘅食屎，我有我玩好自由架

點樣先可以BYPASS個登錄器

其實台灣果邊冇咁多人識欣賞
水藍個官方討論區台仔話造型樣衰，好母湯
投票都係勇者里雍壓倒性高過黑戰暴

好波，果一隻都斷埋

放心啦 入到game 都揀唔到ser

岩岩玩左陣, 又斷

都唔明點解佢地做野咁唔乾脆
cut d唔cut d

應該直接關左ser了

好彩無入過去
等你地好消息

登入器show維護, 點撚樣呀

屌你老母呀？
割鳩我地席，水藍大軍團結D!

20分流呀 史上最初呀

睇巴哈好似要手動改登入器?

20分流
每個分流限800人

個代理係咪弱智
今日封測就黎維護
ho ball

入到game都揀唔到ser
斷開連接

又斷 岩岩10lv仲諗住入0堂

唔洗改登錄器啦 而家關埋ser

但正常維修唔係應該唔會入到嫁咩,
我都叫玩online game玩左咁耐
都未聽過有D事發生,由其是依加2021年
btw 營運D enginee真係...

有人入到你唔好真係當維修完啦

10lv前果個伊村聖村傳送npc係咪冇咗

好想同你女友做愛

又入唔到game？
又修緊呀

好撚可憐呀

隻game個底係20年前呀
唔重寫過既過, 就算依家2047年佢個底都係2000年代既產物,

報告進度
10點到3點呢5個鐘
0lv未創到角

CLS

廢又要唔知自己廢
3日封測出埋d撚屌衝lv獎送黃豆
不如提早封測再測足7日慢慢改好過而家
得3日俾人肝仲要入唔到

係

3日邊可能升到30LV...
永久稱冇啦....

已經有人15lv

點入驚的

真係執染左佢啦,間公司
比你成個月時間,CODE執唔好都算撚數
SER都未撚搞得掂
咁都仲學人去搞隻ONLINE GAME
屌你老母,大陸堆吸錢APP GAME都開撚幾到幾百個SER出黎比人玩啦下話
廿年前整出黎既野,到今時今日2021年都唔撚識搞
係以前既IT太撚勁 定係 你間公司請既IT其實係淘寶客服黎

衝左入去升到6lv甘搞一年都升唔到50lv

佢仲話會自己寫落去

衰撚過私服

完全係 屌你老母 封測維護話送1-3小時卡鐘
戇鳩到打冷震 3日之後就刪檔 我要D卡鐘黎做咩

我仲刷緊螳螂咋

比你升快d去拎獎品

咁依樣真既...
但一間公司都唔夠私服既enginee黎...
證明依間公司真係
如果佢依加唔真係搵返個有做PC online game既enginee返黎搞
好難想像黎緊個ser會點,就算佢依加搞好左ser人流問題
都只會有一大堆bug

是但有水龍或者螳都夠啦

仲寫? 寫咩? 文字魔力?
文字式開放新地方 再文字直播話比大家知新地方有幾好升?

SET好個SER先啦 乜都未撚搞好 咁大諗頭
真心仲衰撚過出邊既私服

砌部新機買左隻1300蚊是咪on9左

其實小編黎

放心
今晚有人刷錢，聽朝回溯，過2日宣怖刪檔，14日後再封測

我未來人返黎講聲
陣間先再返去14日後撞ser

有錢人

以前大宇開果時, 一定有原廠幫手support, 都唔講大宇隨時有一百幾十個IT係到整野

依家初心隨時5個IT都無

之前有個重買左部新機
有冇喊到

封測就由佢啦

真咩 咩獎品黎 無留意 對上第一日入都入唔到就
等到今日封測 跟住又話今日維護

永續網頁3刀砍王魔力
比你一個月打曬魔力咁多隻王

而家3點
當啲人5點收三
夜啲又一堆人衝入黎
實gg

網頁版魔力

希望盡快執柒 今晚再拜過

30lv永久稱 其他都係卡鐘

5個都比多佢
一個衰撚過私服既(正服)
唔敢想像佢真係有幾多個(IT)做緊野

真係依家再無勁IT,個個只係識APP既野
定係以前D IT勁撚到上太空呢?

我係AL 封測勇士
宣布今日要DLLM

唔準無視我水藍大軍手足呀！
屌晒你班初心狗！

我部機都係早兩個月砌，不過原意唔係初心

私服 唔好話水藍
拎個SUN黎講
人地都搞得好過佢地喎

放心啦 今次係「封測」 100% 衰過4月1號
應該到今晚為止 開ser個總時間唔會超過2個鐘

正正經經玩番大宇月費可能有更好遊戲體驗

等於以前動畫師 同 現在動畫師嘅分別
以前全手畫 現在電腦幫你上埋色
已經係唔同野黎

其實真係都唔奇...
我依加D朋友個個都係讀電話APP出身
但去見工都會見埋server或電腦既IT

個問題係
平日朝早少咁多人封測都搞唔好公測都唔方穩定，唔好話課金，玩都冇信心玩
一陣公測多人番，又回溯出刷錢bug唔通又洗白咩

但無理由架
就算依家無PC ONLINE GAME經驗既人
但係APP GAME都有出哂堆以前既ONLINE GAME做M版
應該都係差無幾,一樣都係入SER 一樣都係咁樣玩落去
但點解可以手機做得到,轉返PC無人做得到?

封測平日都咁 我都幾肯定之前公測20萬又係呃水

冇IT有咩問題
請多幾個打手就得啦，
仲有大把死忠

齊齊打機打到慘過係屎坑開飯都可以好開心架

老老實實 2萬流量都比多佢啦
我就唔信佢個ser頂到

水藍個生態定左型，個個都145幾隻，係度養老過日辰，你自己走幾個圈搵幾日都搵唔到想要lv 數既裝，成個亞城密密麻麻既掛機商店，連續幾日都不停咁逐個禁，都無想要既裝，都算啦，d 物價又離譜，叫新人點玩？唔係無試過喎，玩左一個星期唔夠8x 就已經有種好厭唔想上線既感覺，升lv 單機打王單機，解任都搵唔到人，開聲叫有人幫？唔知要搵幾耐有大神心情好先幫下你，人流，等級斷層依樣野唔係鳩up 硬sell 就可以消失囉
大家想玩既係周圍都係團好熱鬧既魔力，而唔係老人院，水藍去番水藍區叫人玩啦，唔好再係依度貼link，有d 野唔岩就唔岩，唔會因為初心比屎人食就會顯得水藍係清泉

電腦online game沒落左咁多年, 有相關經驗既IT如果當年20歲入行, 依家都40歲啦, 隨時做緊管理層, 點班細既做野, 自己都唔太記得D code點打

依家電腦上色
但係果班動畫師,仲係做緊學生果時,都要用人手畫,用人手上色架
連依D基本野都未學,直接跳去用電腦做哂,無可能既事黎

正如建築學畫圖一樣,依家都係用電腦畫,但係都要教你最基本用人手畫左先

五點唔單止玩家放工
連IT都放埋工

上幾個post出，重貼
小小分享
睇得出佢真係唔識魔力
當正手遊咁做，原因如下

首先佢根本冇唸過有咁多人玩
更加唔明白D魔力係點玩/玩緊乜野
先會唸得出開新星系俾人入呢D on9野
因為手遊分ser係好平常
只要pvp可以跨服就得
佢本身都可能唸住第日搞埋跨星系PK賽

然後視生產採集為外掛/工作室賣npc刷錢途徑
所以閹割佢，以為冇人想玩
個個都係想享受戰鬥
只要有其他方法出返D裝備就唔需要呢D野
呢D野係留俾窮撚無課自己慢慢肝黎追課長
有心玩既早就課金解決
（P.S.工作室係玩步步敵高速戰鬥、唔係同你掛採集就算掛都係加速掛，而家改生上8折採集7節我係滿意既）

再之後所謂既連擊優化(再講多次優化係蝗字眼)
竟然係減次數加傷
WTF咁不如正正經經開返追月啦屌你
唸得出既人好明顯唔識魔力
唔知道連擊既真正用途
1.PK驚佢高閃所以打多佢幾下搏中到
2.佢出左巫術，多數都係攻無所以打多佢幾下
小數情況下佢會出攻反
最理想係用亂射掃佢但冇弓手就唯有連擊貢住先
3.對面得返小數怪又怕佢防狗所以出連擊亂舞分散黎打
呢個用途俾追月取代左
我期望既改良版連擊係以迅果既速度衝埋去斬人
並且唔需要等到對面企返直先再攻擊/跑去第2個度
從而令成個過程需時減小同增加型棍度吸引人玩
睇黎呢間野除左唸唔到之外
更大可能係佢根本冇技術去修改呢D動作

仲有呀，果D所謂新地圖新任務
唔好俾我批中又係果D支那人整出黎成套賣
一早俾N個私服N咁多人玩到爛果D撚屌野
到時冇玩過私服既又會吹奏好有心機呀好有挑戰性呀

所以唔敢想像佢地既工作環境...
btw 如果小編有睇我地連登,
幫我地同你地公司講
執柒左佢啦, 無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦

巴打入黎睇我隻奇異花

送唔送隻奇異花黎玩下?

M版基本上係重寫過
即係高登同連登個面好似, 但其實個底係兩舊完全唔同既似

因為魔力太多bug
佢地要改多好code
同埋都要對魔力隻驚有一定程度既knowledge先知有咩位要改
我諗

見到都唔開胃，堅持左幾日就無心機玩，細佬好似都無玩了，佢就有心d 頂到上百lv

正如我上邊所講
依家咁多以前既ONLINE GAME轉哂做M版
一樣都係咁樣分到分流出黎 又多人玩
同樣既野,點解APP做到,PC做唔返
無理由差得咁遠呀

今日總封測時間：35分鐘

M版係重做
PC版本身有,D人懶得做

我都想知佢之後點處理果D外掛問題

頭先10點 有3千人都比多佢
其實如果真係計10萬真係好撚誇張
你諗下東醫企滿曬人分分鍾都係得一百幾個角色
試想像下10萬人同時online
個時一個分流平均比你有1萬人
當你一半人去野外升LV,有5000人係法蘭城,其中1000人企東醫
你都諗到無咩可能啦
所以我覺得佢地根本吹緊水

咁就重易搞啦
叫間執柒公司問返大宇拎返3.0打前既資料出黎咪得
無理由無留底
一定係有D改前同改後既DATA同CODE係到比人做對比
唔係佢地第日改錯左野,點搞
一定有留底去比日後既人錯手整錯,去執返岩佢

之前上168fun有幾個純pk服
一開人打隻npc就頂lv, 而家冇晒

執柒左佢
搵第二間公司搞啦

比佢分哂流
東醫都企唔到1千人咁多啦
就算以前正服
都無可能有過千人啦
頂到盡真係得100人多D

登入寶貝玩家係有20萬既 但真係入到去既得2000都無

一早話咗封測目的係要令到再多一批人棄game.

所以個時4月1話咩因為有太多人上線(佢話所謂10萬人)根本講大話
其實就係個ser垃圾或者太多bug,但又唔想比人屌間公司廢
就瀨太多玩家所以個ser頂唔到

起碼幾百到千，你仲記唔記得成日係入完東醫出唔番黎既日子，仲有搵人入隊，一禁加入隊伍同一格有十幾廿人比你揀，仲未計鑑定，賣料水。賣寵，賣裝，銀行擺檔果度既人，

唔明你想講咩, 重寫意思係由0開始整過
即係隻game只有個故事可以copy返落去, 圖都要重新畫過

要整隻魔力咁既game百萬起跌, 千萬都唔出奇

得幾個可能
1. 個ser 真係比人惡意攻擊
2. 呢段時間官方完全無升級過硬件或重編程式
3. 大陸實在太多人湧入黎

Why not

以上答案皆是

但4月1個時都玩左幾個鍾 加加埋埋
其實無咩發現有支那人

點解可以仲衰過4月1

應該係惡意攻擊
佢地應該試過整800個角色係一個server做足內部測試
試到無問題先推出黎

拎4月1號黎講
第1日開ser 全部人都係法蘭城範圍
開啟之間 靈堂 法蘭城 (西 南 東)
1個畫面企爆晒人既話頂多咪50-70人 已經lag到行唔到
你講幾千其實都比多左 幾百已經好誇張好震撼
想講黃蜂區 樹人個邊睇落好多人
其實都係 20 - 30人係1個畫面入面打緊 / 行緊
一個分流頂多咪好似之前巴哈/呢度有人講 800個位
我就唔信佢地有能力擴張呢個最大值
因為佢地連自己個server 都搞唔掂 邊有能力執code

利害了 fb既interaction個個post都咁高 唔係其他fb page可以做到

係 所以根本就係官方吹緊水
其實就係佢地廢先死ser
唔關人流問題

玩到未？

我估有班入唔到不停撞既都有影響

永績網頁魔力

1 ddos 佢應該會出post講，起碼有得瀨下唔關自己事
2硬件同技術廢就肯定啦，根本冇能力突破魔力分流原設定800角色上限，所以先格硬開20分流分散啲人
3 我睇台灣dc有人share大陸group啲圖，好多大陸人掛VPN 都入唔到，封測都唔會有工作室

我諗2既機會最大

水藍一早用cloudfare
咁大個比你抄都唔識抄

我都想問....
有無巴打知依家大宇版咩環境？想睇下搵隻牛鬼玩

仲有見到殘體字名咩？

Iphone線認真用原裝？
郁兩郁斷果條喎
乜野整壞舊電

其實800個滿左額,最多都係人踩人咁搶入去
但佢個server係有事就20個分流一齊死

MHR 玩到無野玩咁濟,想問魔力玩得未

會唔會係老細唔肯加碼比錢 it無能為力

掛住自己3開
無留意

你講到自己有得簡咁
放棄魔力囉
去追求你既新驚 靚畫面

7.0

其實講咁多就係根本依間營運廢

認真快快手手執柒止蝕啦
online game 咁易搞就唔會式微啦
前期development 去到後期 maintenance
比你斬左前中期既成本又如何? maintain先係最撚難既位
佢呢間垃圾公司做到就個個都做左啦
講緊係連一個私服既server水平都無

btw 我覺得係比人瘋狂ddos又無交保護費

係囉可，係囉可

大把啦

入面好痴線成街邪魔寵(好似另外仲有其他?)
又15技,個個幾千幾千咁打

個時仲擔心MHR同魔力同時出
無時間玩
依加MHR機都爆埋,都未玩得魔力
再咁搞法真係留返比個孫玩

唔係一格企一人架嘛

大把apple認證既線買啦...
成條鋼線, 拎黎吊頸, 人死左都未斷

大宇服睇呢篇
好詳細

都係同上邊巴打所講,
唔太覺仍地比人ddos,
因為如果係比人ddos佢地公告一定會講(只小射個波比班ddos)自己比人屌小D,
所以根本就係間公司廢

九唔搭柒

正服喎點可以唔玩

點止幾千 講緊亂射一箭最少萬5

我用緊原裝，唔覺有問題
仲去買埋佢隻快叉牛同type c lighting兩套，一套黎擺公司用，一套擺屋企個廳用，睡房就用緊iphone x果時果套牛同線（因為12 pro max無再跟機）

另外win10我都係買正版，買左13xx.....
其實買正版/月原裝有咩問題

你講乜呀9唔搭8 點樣追求新驚靚畫面？有提及過嫌棄魔力畫面？？我咪講緊揀左初心囉，真係無得玩既咪放棄囉，想玩番都係因為想懷緬多人線上遊戲既果種熱鬧

咪係
都係禾地水藍好，唔止邪魔系寵，仲有神族，精靈族，官服都唔夠禾地來

copy from 巴哈
笑撚死

當年牛鬼真係最大回憶

你重疊企埋都過唔到1千人啦,下話
我比你1.0尾期,港台澳既人一齊玩
1個SER既東醫都去唔到1千人呀?

轉頭睇睇thx

初心呀

一個畫面當你有50格for企位
平均一格企20個人
有可能?

15,000
射人要點頂?

何況除左東醫，入面既世界各地一樣有人掘礦 升lv 打王 掛網傾計，所以點圍成個服都一定唔只1千人

以前部機都唔係勁,但真係未試過入完東醫出唔返黎
但要搵隊係難少少既
過百人就肯定有
但過千人係東醫就肯定無
1個分流過千我信
單係去掛料都2-3百人 跟係擺檔賣野既人 分哂係東西醫同埋PK場隔離
未有3.0果時,仲要再分埋去亞城個中間個廣場
賣裝既銀行對出 賣料既銀行入邊/亞城
升LV又一批
1-2千人=1個分流都正常既

真正上左年紀想初心既人連工都未放
你已經玩撚完

佢比得出錢,就肯定收得返依條數啦,講真
依隻GAME,大把人玩返
但佢咁搞一搞,直頭去到無心機再玩

成日見到薯仔server
其實點解要用薯仔?

個額改改code應該就得嘛？
覺得最主要係佢頂唔到人撞server
已經連接左既反而冇咁大壓力
如果佢整到排隊登入都可能有機會解決
不過都從來未有人整過應該技術上幾難
姐係好似會展咁大 門口得幾個 入到去都仲放到萬人
係門口一次撞入冇隊排可能幾百人已經塞住左

放棄魔力吧，改到咁玩返都已經唔會再有以前果種感覺，加上代理廢到咁，遲啲出既商城都唔方好得去邊

仲有3個字放工，依家咩環境

而家仲未玩得？好彩無請假

馬鈴薯伺服器

姐係講緊好廢

800個?
如果係咁既話,佢個SER既分流整100個都唔夠用

同問，仲安唔安個主程式好

咁可能我機廢，上網又廢啦果時2003年沙士果期黎
果陣好記得官方賣廣告話同時幾萬人在線

廢咩呀廢
薯仔ser都可以load到網頁架

唔使了

meme黎
以前有黑客話佢成功用薯仔裝linux
類似金仔話自己成功登陸太陽

認證線係好用
不過原裝線就係吊頸吊唔死
應該一秒斷左

我理解係撞入去應該唔會影響到裡面玩緊既人
好似cs間房係32人
就算外面幾多人想衝入去應該都係直接截停

其實係咪真係整到ser

你仲有水藍啊

Windows冇問題 9百都買到
純粹係apple原裝線 狗也不屌

想玩，玩到落去有feel 既唔洗你成日提都自然會玩啦

死server都算
但小篇係咪應該出嚟講返幾句發生緊咩事呢

九唔搭八

用馬鈴薯發電玩毀滅戰士都得嘅

原來係咁

條原裝TYPE C用到而家都仲正正常常

點解覺得唔易搞先式微?
以前咪一樣周街都係ONLINE GAME
十幾年前都一樣多ONLINE GAME,果時又好易搞咩?
根本唔係易唔易搞既問題
係依家多部智能電話 個個都出街拎部手機黎打機,仲方便過電腦玩ONLINE GAME
出街玩開既,返到屋企咪又一樣對住部電話 真係會放底唔玩,轉返PC玩其他ONLINE GAME既

ONLINE GAME係比APP GAME搶哂個市場
以前未有咁多ONLINE型既APP GAME,就係比私服搶哂個市場

好似過轉咗server公司
4月1用google
今日用支那ser 結果爆炸

唔知真假 聽discord講

假膠都好信

聽到厭 寧願佢出多張相j好過

推撚到45個post之後摺撚左，都幾撚絕望
大家文字版魔力都升到師範

一貫作風啦。真係盡責既就一早主動向玩家公佈啦，根本就已經變左習慣被屌，何況手頭上又無料，唔通真係露出胸部咩

家陣入到未

再咁等法
等到MHR更新埋,打埋新既龍
佢都未正式開到GAME

買左兩部千令蚊既機here
so what
飲餐酒都一千幾百啦
更何況酒吧無開咁耐
啲機又唔會話用唔著
第時拎黎玩私服咪得

講到4月1冇爆炸咁

真唔真啊 用GOOGLE好難會爆炸
佢實係個CAPACITY好少啦

惡劣仲未開返

FF7出PC未DLLM

羨慕巴打收工都已經追到早上既進度

Google 都話晒頂到陣
依家十五分鐘就收皮
無錢唔好學人搞喇

陰公，我返到屋企既話，相信大家進度差唔多

所以咪話,東醫就一定無,東醫果邊連埋銀行對出
真係頂盡150人到
人太多,你機幾勁都LAG到仆街
成個SER正常1-2千人都無問題既
大家分散哂去唔同既圖 都可以頂得住
但太多人同1個圖位 真係頂唔順

咁堅...連用咩server 都揚埋不過...成龍話齋xxx 會爆炸...十鳩幾日都係比屎玩家食，一貫表現

仲係得嗰7lv

想知宜家玩到未？

頭半日都叫玩到
都升到lv

其實有無人問過大宇 不如叫佢收返個營運權黎自己做啦 咁多人玩 實搵到錢

150 點計出黎，人疊人同一格都幾個啦...東醫去到東門，冒險者旅館，銀行都唔止150格

見個post推得咁快就知大家未入過game

真係重現4月1日

玩得未

封測做咩職升LV快?
全力弓?

keep 住咁既死款，真係唔洗期待10日後可以開服

有無人唔諗住升lv入去鳩fingfing就算 完全無保障

商業世界唔係咁簡單嘛，唔係話賺唔賺得返，而係金主（投資者）肯唔肯課金，筆錢掉左出去，每一日都要計個回報，少一日收入，回報就會愈低，你要重寫快極都要一年半載，金主唔會真係玩過隻game，唔會有我地果種情懷，你睇落必賺，佢睇到有風險。

就算賺得返都唔一定批依個project，投資者想既一日可以幾十個項目出現係佢台面，點解要選你先，佢唔係無限資金，自然只會回報最高風險最低既project，衰d講句，掉筆錢比初心整隻濕9手機game，回報都好過魔力依d陳年情懷game啦

一早話5月1

入到去鳩fingfing先講野啦

邊個見習波波高咪用邊個

車飛刀啦
個裝備包把小刀+3X攻

4月1號好啲，嗰晩上到15lv

佢仲敢紅日開服？那來的自信

見習波波?

第一次玩online game玩撚到咁卑微
以前就算新game開ser 最對排隊或者load耐d
點都唔會入下又斷下 斷下又維護到2046 on99

唔係好想用波波 佢個封測包把武好高攻 還掂都係打兩隻，用小刀好似仲有保障

而家封測最高幾Lv

根本宜家唔減少人流登入 搞唔掂
死都要三開

首先要玩到

最合理應該係呢個:
鬼佬鍾意罵垃圾Server做薯仔ser
之後又有遊戲公司搞爛gag,
話upgraded左薯仔ser

咪係, 搞唔掂就單開先啦
慢慢upgrade server 先再開放3開

我升到18

唔夠多人撞啫，多人撞就間接ddos，即係逐個截停都做死人

你google下ddos既比喻解釋

衰過好多啦

我玩到拎完介指就斷

其實佢自抽緊
ubi出名server廢到仆街

佢地應該準備收工

開但未出左街

我升到10俾佢點返落6就放棄

我想講既係

仲話落廣告....... 而家你懷舊班人你都頂唔順 你落埋廣告真係含得撚

屌你老鼠咁就6個鐘

訓陣教先

我都未收工未有得玩已經見到你地屌左咁多頁

2000年科網爆發年代同智能手機年代有段距離喎...
仲用緊3310點玩app game? 我就拎黎玩貪食蛇
online game 難搞只係其中一個因素式微 點解唔難搞?

睇嚟重陽先公測了

未好似上次咁 攪唔到

唔係點會關咁多個鐘

啱啱一維護就果斷出去做gym

訓左教 好舒服

我估限制單開都唔係由「3」改做「1」咁簡單，所以佢地先唔攪

好用唔用用支那ser?
佢搵淘寶落order阿?

整2個禮拜都未搞掂
D野有無咁難呀

小編已經諗唔到點拆直接由佢6個鐘無更新了

等陣班it狗搞到6點打卡收工 又一day

出去行下街 食埋dinner都未遲
分分鍾又要2個星期

跟住聽日星期六日又放假

懷疑炒作黎 整到好有人氣
跟住轉手賣俾人 話好多人落搭
同炒樓花咁

留名睇佢搞唔掂執柒埋 都叫做經典

我反而唔鍾意買出面既代用線
要快既就買番apple原裝快線算

【信息更新】

親愛的法蘭城勇者：
目前小妹要下班了，請耐心等待呢，感謝你的理解。

有人接手其實可以接受既，起碼證明有心想做先

係咪就職馴獸之後再開個裝備包就會有

要做既4月1已經做左

祝大家週末假期愉快

YS

可以名留青史，未出發就執笠

開到45post
有30個post都係屌
另外十五個就係FF緊玩咩職同砍緊網頁版王
真正傾玩緊驚入邊既野1個post都唔夠應該

98%咪係先例囉
不過呢間仲勁
永恆70%

我都係，用左兩年有多都原全無問題

係, 好明顯好大盤生意
好快會上市集資

5天工作

私服同正服

影相啦 仲諗

認真講，初心再攪唔惦既話，唔介意跟大隊轉私服

初心依次真係攪左鑊屎..開始等到無左癮

私服執柒好平常姐 咪拎黎做例子啦

文字版魔力係咁上下啦

但之後想20學亂玩弓手
係咪馴獸>拎小刀>轉返遊民>升到20偷渡

轉某服跟班大佬搵食

遊民都可以拎飛刀，1lv 武

馴獸拎小刀 > 遊民偷渡熊男 > 20LV

1/4都玩到去9lv
今日5lv就收皮

其實有段時間apple既電腦充電線好勁，因為當時坊間近乎無一條線做到同時充電快同過資料快，多數都係其中一樣快

收到曬 thank you

其實最好係生產系拎小刀->可以低lv d 過2個海->記哂點之後變遊民再轉戰鬥系

比你升到5lv 仲唔感恩?

個妹字係咪打錯左

係，但主要係想拎左佢把小刀升lv 清怪先
所以先就馴獸開裝備包，然後轉返遊民

小刀個飄浮值誇唔誇張?
太耐無印象

好似要20LV先可以用到奇村傳點
所以點都要20LV?

我角都未開 5lv算勁

文字版魔力

4/1 後都多左好多新人
又密密加開緊新任務 好多著數新人/低LV都可以拎
真係出左事就唔好等啦

封測個裝備包 就職左生產系佢都可以開到小刀？

生產系lv16 就傳得奇村/lv25 就去得傑村，但你要有lv3 技 (或者獵人+1 set鹽...用麵包卷換)

我諗我會等睇埋佢依3日封測點處理先

我都唔知，見人咁講所以先開黎用試下

睇黎個封測完咗

開埋bgm係到打字已經好好feel

笑撚死
搞左半個月一鳩樣

感謝大家參與
公測將會加開64個伺服器，在6/4號開啟動

係衰好多

其實有乜唔同
佢d電線有咩專利?
我果d apple線好快就壞

我有個fd 當年無玩過魔力，4月1第一次接觸，但頂唔順個ser轉左私服....到今日佢都仲開心玩緊

初心真係浪費左個ip ，可唔可以做好少少，課金一定唔係問題

唔係要轉咗職弓箭手先傳去奇村, 再行去學亂射咩?
咁即係角色最少要有弓箭手傳去奇村嘅LEVEL

小妹今日影閃卡都唔掂

小妹分分鐘無做

返緊工 而家係唔係玩唔到

由小哥影閃卡

大大與小妹 今次到小妹係咁換

89個伺服器 6月4號開伏

我諗再下個公告應該係永久稱人人有份

不斷地加分流 搞到好似d大陸手機驚咁

日日咁樣比人屌
真係唔掂啦小妹

墮入無限輪迴的勇者

係啊 所以點都要升到20lv
上面我話開小刀原因係有巴打話封測裝備包小刀3x 攻
同埋小刀普攻可以打前後兩隻怪 要靠把小刀捱到20lv
但封測裝備包如果係遊民 開左既話就會無武器
所以想就職馴獸拎小刀>轉返遊民升20偷渡記點就職弓手學亂射

入到了

諗真啲，其實可能係空頭支票黎
同boss獎勵一樣，跟個公測服一齊石沉大海

講返現實情況
你銀行隔離同對出咪又係得2-30個係到擺攤
跟住東醫對上擺鑑定既,修防武既 夾埋真係得10個到
跟係十零個擺賣寵
十零廿檔賣血/MP料
你東醫外邊企係到叫隊既 打王/升LV 真係一眼睇哂
比你人疊人,禁個加入隊伍,有幾多人企同1格睇得到啦
你果邊人疊人條數都企唔到超過100個呀?

咪又係休息滑鼠 算啦

佢忽視開左喎
冇人講既

所以佢依家咪就係當隻魔力係手機GAME咁
所以咪整到咁廢囉
依家咁樣搞法,佢仲想話回報? 錢都搵唔返啦

香港1/香港10&雙子1/10 果時真係唔止

又話一小時維護，以家n小時都黎緊

似係個ser熄唔曬,
一點幾個時已經有班巴打話入到

真呀
最多係第1日入唔到GAME
第2日放學/放工返到去都可以入去玩到
叫做慢人地1日進度,都叫做玩到
依家唔係跟唔跟到個進度 係直頭玩都玩唔到

入到SER

屌 出撚左街

休息滑鼠

唔係滑鼠休息一下?

慢慢啦 根本就入唔到

請休息一下滑鼠

試多幾次就入到

唔明?
我玩到喎

仍然叫你休息一下滑鼠

屌你

仲當佢係正服真係要寫個服字

唔得喎

我得喎
想升左兩LV加咩點好

冇圖冇真相

正伏

似係班垃圾趕6趕6點收工
有你無你都開返比你地入先

無咁誇啦 東醫對出果廿格內超過100人
你講成條路連銀行隔離超過100都話
講緊以前既機,對出超過同1張圖入邊果廿零格位 夾埋超過50人都LAG到你行唔到啦 直頭想要ALT+F4

All in 防
唔會畀怪合飛

又轉返維護

維修人員準備放工

認真啦
我一開波15力15體
之後點好?
為求封測快升

史上最短時間既封測ONLINE GAME?

又一個1001

俾隻online game咁樣玩下
真係唔知好嬲定好笑

無敏 你咪埸埸都比人輪完先出手?

15力15敏
最多15力10敏5血
點會唔加敏

錯係史上最快收皮既online game

我而家加返敏得唔得?

重開啦
反正得幾LV

難得一下連到
我自己打錯密碼

又要再撞過

唔喇 驚入唔返

抽到螳螂

不如模擬下佢地個情況
其實係咪得7條友運作緊
假設佢地真係有做野,而家究竟做緊乜

支那伏就支那伏啦

封測開始撞到結束
然後公測撞到棄驚

巧巧挽咩？

睇緊有咩工岩，岩岩寫完辭職信

啱啱食完下午茶

咁你升LV補返敏
2攻2敏

6男+ 1個有棍騙：
3個圍住小妹出火
3個做汁男

訓完個教
仲未入到

登陸器,由我2點開到依家,開撚左幾百次,都係維護
咁玩乜撚野,仲封咩測勇者
搵人黎拎紅毛泥封撚左小編個洞睇下有無人可以進入到小編

開多幾十個分流

計過下
1隻-13 1隻-14

今時今日 仲有online game可以令人炆 就真係唔簡單